我想del post

[Backup]屌你班仆街仔未見過波！？

一時衝動開咗post，涉及個人私隱，麻煩幫手del post

幫絲打del post呀

DEL埋呢個

又有人po張相

DEL POST呀

連仔 快D DEL PO呀

快D呀 求下你快D啦

支持